連儂牆新方向 革命輸出

而家呢場活動去到瓶頸位 唔上唔落咁
好似國慶過埋都咩起息

小弟喺到諗，周街都仲係好多大陸人，
尤其是大學裡面好多大陸學生。
不如痴多啲大陸醜聞，中共極權嘅文宣落連儂牆，
一黎多啲藍絲睇到大陸黑暗嗰面，
二黎大陸學生、旅客都會知多啲真相。

思想先係最難改變嘅，我諗中共怕呢啲多過淨係喺香港嘅示威。始終我地點搞，對大陸人，對佢地嘅權勢都冇直接影響，不如直接督佢地死穴

譬如好多大陸人，藍絲都冇聽過新疆集中營
其餘例子仲有
打壓宗教自由，毀觀音像
北京紅黃藍幼稚園虐待/集體性侵事件
抗生素濫用最嚴重國家
瘦肉精事件
假雞蛋
地溝油
毒奶粉
假疫苗
離奇死亡原因，如生粉刺死、躲貓貓撞牆死、李旺陽被自殺等
京A8特權車牌刪文事件

我一人之力搵唔到咁多新聞，又唔識整靚靚文宣
希望大家可以一齊幫手革命輸出
最後 光復香港 時代革命

講返樽頸好唔好? 定係你係one of 中國人?

係咪到呢個時候都仲要乜都屌？
好心著雷劈

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

我老母雖然淺黃晚晚睇直播晚晚屌警察，但我同佢講紅藍黃幼稚園既事佢都係唔信（已經share晒新聞俾佢睇），有咩計可以拆？

係, 因為你消滅緊香港本土文化